如果林鄭做特首，政府會有幾多個小組

個個議題佢都話要成立小組解決
Leadership

應該要問有幾多利益輸送既團伙

最後會有一個小組解決太多小組既問題

咁解決唔到嘅話係咪又開多一個小組解決呢個解決唔到問題嘅小組

of course 開多個小組解決呢個小組解決唔到既問題
btw,如果將林鄭係政府既所有角色列出黎做title , 佢肯定係全球職位名稱最長既領導人

跨小組協調機制

高手
我仲以為係要好似英女皇咁列晒出黎

Daenerys Targaryen 咁

香港習近平

反中央

美式公司管理嚟

現代管理都唔會咁玩啦

習式管理

一帶一路

每個司局署處都有個小組 增加就業機會

全部由小組負責我無參與

小組意志 集體決定

俾市民屌:小組決定,我唔係小組一員
俾市民讚:我好努力去搞

應該係：我會成立一個小組去解決呢個小組帶嚟嘅爭議

林鄭小組

睇錯小姐